Pristin 發生咩事？🙄

幾多百日冇cb

點解佢地公司唔出黎交代聲既，上排d人去佢地門口貼左幾百張紙仔喎

佢間公司聽講閪公司黎😂

有冇邊d出名藝人簽佢地㗎

正係識after school😂
17好似都係，好少睇男團

Pledis喎 你明啦

Nu’est Seventeen

成日唔識讀個隊名

成隊都係睇一個

一開始出道時減走一半人會好好多

IOI得chungha係撈得惦
其他果啲無晒影
陰公

被消失

你要當兵啦喎

唔提都冇人記得有呢隊嘢啦

ioi 個幾個由咁紅到而家咁點接受到

世正彩娟都還可以既
瓊中國果邊好似都幾紅

wekimeki團綜度延講由好紅變到好努力都紅唔到😭

寜願冇入過ioi起碼冇咁大落差

最諷剌係glide紅過晒所有入到ioi 既女團

ioi都散左咁耐 原本d團要紅都紅左

加埋年年咁多新女團 應該都冇咩機會再彈返上黎

上面d 人轉晒topic 講ioi
咁pristin 姐係咩事

Gugudan Mina 世正都算撈得ok

momoland都唔差，又係有玩過produce101第1季嘅人

其實我覺得間公司作死姐
pristin前年都拎新人獎

有咩事發生啫？
就係間公司垃圾囉